今日高調逮捕白警+叫人做曱甴，大家知咩事

佢地想話你聽
仲有曱甴係好人架
大家快D入黎做啦

話滲透個D兒童如果唔係一毛就真係白痴
未計洗腦
同滲透第一既共匪玩滲透
你唔係覺得佢地會唔識反滲透下?
佢就真係示範左你睇點滲透兒登啦

如果你地都係想考曱甴
不如有大志D考共產黨

唔記得講
佢地就係想講埋講埋D無關痛癢既事令運動失焦
日日關鳩po

老老柒柒，你要做曱甴，要支持/反對影大頭咪自己搞飽佢
唔使上反黎嘈交架
唯一原因就係令到你地討論唔到運動
討論埋D好似關事但又唔關事既野

預言：呢個post唔會有人推

push

大家推高D

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

要做既自然會低調去做, 傾黎都多餘
完

推

真
我開呢個po係想提提大家啫

鄉黑強打兩手牌
就算呢位人兄係手足

鄉黑強都係想你覺得狗隊有自己人反對全面清算狗隊

鄉黑強城府好深的

想知樓主點睇做其他紀律部隊

佢個仆街唔係想舖路搞特赦係咪啊

殺人強姦都特赦我真係屌佢老母啊

鄉黑強一方面指揮黑幫行凶, 縱容手下強姦殺人
另一方面就故意暴露便衣警引黃絲捉鬼想大家分化
泡製白警故事想留後路

呢個人同刑事檢控專員梁卓然係全政府謀略最高最陰毒的人

都係果句啦

要救港 加入共產黨

消防、救護暫時覺得都唔錯
海關、入境都麻麻地
曱甴同獄卒一定係最仆街

警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

劇本漸趨明朗

PKT: 你睇吓我幾公正